Behind the Hong Kong protests

Just came across this BBC Documentary Podcast about the HK protest.
To anyone out there who would like to know more about the HK protest,
but don't have the time to read a bunch of words,
this might give you some insights into what we Hongkongers think,
and what we have been through the last 9 months.